見到連登仔貼倉接近8成都係牛牛app，我真係好心淡

鬼唔望豬死你地

香港
勝在有FTBB

到金錢利益ge時候，無人會理

收皮啦，牛牛黃架!

前線好黃

連人哋嗰名都打錯

邊間有牌唔奶共 唔奶點發牌
用牛牛買美股好過你用citi 買700啦

一通唔撚生性
利申 用緊一通

直頭主流app連登主流都係用牛牛

一通唔駛平台費，平少少咁

我用華盛通 免費LV2

牛牛使唔使收月費？

牛牛有咩問題
今朝一醒就上牛牛睇下匯豐個討論區，幾多人屌緊佢凍結單野

班人都on9，有IB唔用用支那牛牛

驗個口水就話驚人偷你dna, 然後自願比晒身分證地址牛牛

政府以後有咩政府，送1股匯豐咪掂晒囉

炒得股都係講錢，
唔通同你講良心咩